要反支共，就要歧視、嫌惡、排斥、杯葛共狗、警狗、支那豬、腥港人！

要反支共，就要歧視、嫌惡、排斥、杯葛共狗、警狗、支那豬、腥港人！

推